點解我搭飛機耳仔會就爆？

自從第一次痛到生不如死，聽日又要坐飛機，點解我朋友全部冇事嫁

耳鳴姐

食糖或香口膠啦

食左

試過搭飛機耳仔塞左，無為意整返通佢
去到旅行第三日無喇喇爆開咁，痛撚到我以為會聾

自此之後一定要係咁打喊路整通佢先安落

氣壓問題，潛水都會咁
用手鏈住個鼻，閉口用鼻呼氣，就會通返耳仔。
勁既唔鏈都做到

我係連通都痛，雙手禁鼻噴氣，仲痛過本身，游水1.6池都潛唔到底，一浸低小小就勁大壓力，同我細個有中耳炎有關係？

冇關係
你試下用入耳式耳筒聽住歌 同一路食香口膠
你身體對氣壓變化比較敏感

用inear 耳機播大聲d歌 會好好多

同樓主一樣 食香口膠都係無用 禁實對耳仔都係

上一次就係咁，去台灣第一次唔知會痛，結果忍左成程，之後台灣回程上網check左，我狂食香口膠，睇電影最大聲，

最後好左7成，但landing時都仲有D痛，雖然係好過第一次好多

同樣問題
搭飛機會耳痛頭痛
用入耳式又成日彈返出嚟又唔舒服
而家好難搵到外耳

係咪搭搭下中途先痛？而唔係起飛 降落個時先痛？

我降落果陣 耳仔下面會痛 好似就爆嘅感覺
正常？？

正常
我成日飛。

次次重感冒會痛到仆街
真係痛到驚佢穿

我啲氣壓上年搭完飛機到而家都仲喺度 唔知點解噴唔到出嚟

我之試香口膠,吞口水都無用
之後無意中發現打喊露好有用,當堂feel到氣壓balance哂
如果喺機上發現周圍好靜聽野細聲就代理耳壓同氣壓有差異

我都會
但淨係得搭日本嗰陣先會
搭泰國,大陸都唔會痛
有冇人明點解

我會係咁開個口 等入面啲氣壓平衡啲

呢個係最快最有效既方法 果次清邁飛返黎就係咁

same

我係好容易就有中耳炎既人
如果搭超過5個鐘既飛機就會耳仔好痛
基本上隨身攜帶滴耳仔既藥水
醫生話我耳仔比較敏感

每次撘飛機就land個陣 塊臉就會痛到仆街 搞到每次撘飛機都好驚

係飛機開個口大一大咁透氣包冇事

試過搭10幾個鐘長途機無事
但一轉內陸機降落個頭就痛到仆街

傻狗
要捏鼻谷氣由耳仔出返黎
不過見到樓主話冇用
係咪谷得唔夠大力
正常會聽到塊鼓膜 推返出黎

我係降落果陣feel到頭痛鼻入面好痛
跟住隔一日會有鼻血

上個禮拜喺西班牙飛德國都係咁 飛到中途右耳好似聾咗咁 嚇到我
好彩landing打左個喊露就通返
平時都未試過會咁 就算搭十幾個鐘飛機都唔怕 唔知關唔關成晚冇訓事

同我一樣又係第一次搭飛機去台灣 最尾個幾個字機程痛到生不如死 就算打喊路吞口水feel到耳通左一樣咁痛 回程個時係咁食香口膠 得左

睡眠不捉有感冒都會令唔知咩收窄 大啲機會痛

應該係耳壓問題，之前都試過係咁
真係痛到天冷都出曬汗
之後買左對專for搭飛機用嘅耳塞(中間有filter)就好啲，最多都係耳塞但就冇痛
戴左之後聽到人講野不過就細聲啲

鼻塞搭飛機
頭痛到想死
平衡耳壓都無用

人生第一次搭飛機
起飛同降機痛到pk
本身我隻耳仔有問題
痛到頭到爆
落機之後第二日先通返

我都係 得打喊路先有用
但係唔眼訓果陣真係痛成程
有冇方法易D打喊路

我落左機之類 吞口水就通返

上次去日本 眼眉位痛到癡線

屌！我一直以為得自己知到可以咁做！我又唔知點同人地形容呢樣嘢

落到地通翻果下係最爽不過痛到仆街

最近臨飛之前傷風鼻塞，起飛嗰下都仲ok，降落痛撚到仆街仲要持續咗兩日都係咁，去睇耳鼻喉科先知兩隻耳仔入面都出咗血
希望樓主唔會搞到要睇專科咁大劑

之前撘過幾次飛機都無乜事 吞下口水或者禁住個鼻呼氣就無事 但係最近一次痛到上太陽穴果個位 個腦好似就爆咁 做乜都無用 真係痛到想即刻落機 最後逼自己訓先無事

我次次去程都無事,係回程返香港先出事,唔知點解

耳罩 口罩 眼罩

我上次去日本都爆左

未進化既人類
未適應到現今科技既驅體
同暈車浪，暈船浪既人一樣

有冇人可以好似我咁唔洗閉氣唔洗捏鼻都通到耳仔？
耳仔用一用力會有滴一聲，跟住就通左
如果hold住道力抖氣 就會聽到捂住耳仔個d抖氣聲

利申：搭幾耐飛機都唔會耳仔唔舒服

廢嘅人先要捏住。
我冇呢個問題
但我有另一個問題就係

搭親廉航就land個陣個腦好似要爆咁。
香港去日本
英國去德國
但長途一定冇事

我身邊朋友都無呢個問題一直以為自己有事 原來咁多人一樣

有無人飛到一半果陣唔單止耳仔痛 係個頭同隻眼痛 上次日本返香港痛左成粒幾鐘
Feel到部飛機下降左些許高度先無再痛

係咪個鼻塞住上機呀

有無人係單邊耳會咁

我用手㩒住鼻噴氣嗰種方法降壓，右耳無事但左耳無乜效，試過幾次都係咁

耳水極度不平衡